有冇人知保民聯選成點？

呢個建制派成績如何？

我都想知,都要多謝佢地幫手

美林嗰區得33票
好似唔太work

和富

1
建制 | 工聯會
郭偉強
3229票
49.7%
2019年當選

2
泛民 | 無提供
陳嘉陽
3181票
48.9%

3
其他 | 保民聯
林斯嵐
90票
1.4%

更正:

沙田 R20 大圍
保民聯得54票
民建聯4000幾票

投得3應該都唔會投2

和富區要再努力D

3區都無影響賽果

冇人理佢地政綱

但其實佢只要係工聯會搶多40幾票就會係泛民贏

冇人理😂
Grad din毒撚jpg

係呢d爭幾十票定輸贏既地區其實佢地好有用

差少少界死

太細啦個黨

垃撚圾 抵啦仆街，叫自己激進建制派，學生都未撚打過

唔夠知名度

差d炸

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

垃圾都腳好討論